【關於文宣】

我直接講兩個大問題，你唔鍾意都係咁話。

一，大部分文宣係無設計過，好撚差。咁咩係無設計過？就係你嘅目的唔清晰，target唔清晰，內容繁多散亂唔準確，無美學唔吸引。

二，印刷費係好撚貴，地區連儂牆文宣要快，要多，我竟然見到有幾個post提及「印刷組」呢個詞，前線要籌資金捐資源，咁有無人諗過邊個俾錢做印刷？係咪你哋口中嘅「印刷組」自己俾曬，撳個制就有嘢出，紙同墨都唔洗錢？

屌你老母香港人就成日話設計無用，仲夠膽死成日同藝術撈埋嚟講，睇吓你哋整張A4都搞唔撚掂，就知你哋喺設計同藝術方面係文盲，憨撚鳩。

——————

一

每張propaganda只適宜講一個訊息，常見有幾類，批評政府，上屆活動，激勵士氣等等，內容包括圖片同埋文字用語，都要對準呢張嘢嘅受眾，姐係用佢鍾意睇嘅文字寫啊。

我知你有好撚多嘢想話俾人聽，但事實係無人想睇咁多嘢，所以每類每次宜精簡不宜多，你可以一套三張咁貼，但每次出嚟都咁多字就898，你貼完都無人睇，仲會令人對連儂牆產生疲勞，所以唔該你諗清楚先好做。

另外，唔好再用咁撚多色亂鳩咁highlight，你一段嘢用多過三隻色，我已經唔知你重點想講咩，唔期望大家識整靚張嘢或者張嘢望落似設計過，但屌你最基本都要有個grid system啦，排到咁亂點撚樣睇啊，自己google下咩係grid system。

propaganda就係branding，如果你唔識，你可以係同一類嘅宣傳用死同一種template，例如：
批評政府係黑底白字加grid system 1；
上街活動係白底黑字加grid system 2，等等。
只要你各類夠統一，同埋不斷重複，啲人就會認住你個template，識得搵佢要睇嘅嘢嚟睇。如果你識設計（唔撚係識design software）可以不理。

——————

二

籌錢做印刷，具體點實行唔知，文宣要快，要多，印刷費就唔會少得過前線買裝備嘅錢，呢個係事實，係咁。

——————

有其他問題就問。

飛機post就多，有問題就無人面對

文宣密密做 落場手足可唔可以都幫幫手

黑狗屌老母

［藍絲文宣方向第一波攻勢］打破舊有思想：共產黨好撚強大

你呢啲就係地區人士睇唔明嘅嘢

你呢啲就係廢老睇唔明嘅嘢

供得起樓都係有少少學識/職位既人
佢地應該睇得明

你所講既「地區人士」，i.e. 保安、廢老、的士佬……根本就唔會關心樓價

所以地區文宣米唔應該係咁

而睇得明呢啲就自然識係網上接收資訊，都唔洗係你連儂牆度睇

其實針對廢老既文宣唔係首要

（可以做，但唔係首要做）

呢班人無腦，同埋金魚腦，你呢頭洗完佢地腦，果頭政府綜援三糧/公屋免租，又會狗衝奶政府

佢理撚得你警黑定無自由無人權

睇你貼係咩地區啦。

果d 30年公屋區，梗係唔講樓價啦

你自己諗吓咩地方需要用到連儂牆做宣傳啦

可以畀一d住私樓既人睇

有唔少住單支樓、舊私樓既中坑、師奶（50歲以下）都關心樓價，因為佢地要科水畀仔女上車

大把師奶大叔唔會上網。

or只識 loop 83台

繼續無人面對

文宣靠你哋連登仔就玩撚完